有咩工係高人工但無咩社會地位

拋磚
Sales

請出招

高官

地勤,但成日比人屌

高人工？

番得多都唔錯

地盤工人

護士

ptgf

IT